咁既情況 我call忠勇毅

以上為網上圖片

係北角馬寶道成日有人用膠櫈霸車位
想話擺一擺低架車 去對面買碗外賣都唔得
次次都係咁 咁我打算call忠勇毅掃鳩佢地
大家一齊唔好泊！

點知家父家母話我唔岩
仲話根本幾十年前d人已經係咁霸
咁樣會累到其他車都俾人抄牌
做人要將心比心 如果我係其中一架車
無啦啦咁俾人抄牌 你會點？

喂大佬....真係我唔岩咩？
而家邊個話霸霸下就係先？
一開始咁霸就係唔岩咖啦！
你地唔出聲 我去糾正就係我錯？

正評:樓主好波！
負評:樓主老豆老母好家教！

係藍店就報狗 黃店就由佢

當時係北角馬寶道
個邊好多鋪頭d人都講野唔正既阿叔

報佢老母攬抄啦，條街阿公嘅。

不過記得走咗先至報

我直頭唔鬼泊 去番和富個邊食黃店

之後記得打電話報有人違例泊車

北角馬寶道呢D人多地方或者街市
你唔錫車既咪泊埋去
但如果去批發市場或者工業區就唔好博
見過幾板木板圍住走唔到
上面仲要亂曬 一郁就有跌落嚟既危險
結果等左幾個鐘

日日報就岩
全部福建狗黎

個日食黃店只係甜品
call忠勇毅掃佢地先係正餐
但係兩老黑哂面話我咁做性格霸道 麻撚煩

咁等兩老唔喺隔離先報咪得

我係唔會向權屈服

之前試過係西灣河水狗基地個邊食lunch
我見有吉位 架車駛前
準備用尾入
點知有架仆街寶馬攝個車頭入個位
大家疆持左3分鐘唔郁
Ok 你想泊咪俾你 我去左泊嘉亨灣車場

泊完入到餐廳見到架車仲係度
我仲一邊食一邊call忠勇毅
之後睇住佢望架車張罸單 我好撚痛快

我唔忿氣又衰心急 一坐低食野就打電話俾忠勇毅

支持

No 係報阻塞交通 咁樣佢地要即刻去做
利申兩樣都試過

唔係話你唔啱
佢咪照比你 你夠唔夠膽泊?

你咪又係泊街, 講到自己好正義咁.
如果個位係正佢門口又有咩問題

即係你試過租鋪租埋出面條馬路？
馬路就梗係擺車咖啦 佢擺櫈喎大佬

敢

可以點報